有冇人呢期G4死鏡頭？

之前死板，有得換
依家過左保死後置鏡頭

Ok

受害者喺度